有冇人可以陪我傾下計？

我每日都好唔開心

Halo，一齊放負

星5啦
捱多陣又到六，日

出嚟行開下

習慣咗就好

讀書讀到好辛苦 成績唔係特別好 覺得自己入唔到大學 對將來好迷惘
屋企就嚟散 爸媽就離婚 我排第二 mum就偏心家姐
爸就偏心細老 咁邊個偏心我？有時同啊媽講吓心事 佢就話佢好多嘢煩 叫我唔好再比負擔佢
屋企家務得家姐同細老唔駛做 咩都我做曬
學校都只係得一個朋友 喺出面都係得一個朋友
自己成日都會偷偷地喊 但又唔可以同男朋友講
講咗嘅話佢又會覺得係佢唔夠好 我先會咁
唉 每日都諗住跳樓 但我廢 我唔敢
好想快啲70歲

同男朋友傾吓啦，佢會想同你分擔

我要捱到退休

讀書: 唔洗比太大壓力自己，試下諗下自己志向，對咩有興趣，入唔到大學既話都可以讀相關科目。入大學只係一個好細既goal，仲有好多方法可以達到呢個目標，走你將來既路，放輕鬆~支持你

屋企: 做中間果個又真係幾尷尬既...我都唔知可以點安慰你，但你要相信父母都係愛你架，只係人無完美好多野做得唔好，佢地亦分唔到身關心晒你地三個。就算你覺得佢地唔愛你，你都要相信呢個世界總會有人愛你，最重要既係你先去愛自己

朋友: 呢個位又無得強求既，不過我相信你會係適當既時候遇到適當既朋友/同行者。我覺得可以同你男朋友講下啊，情侶之間彼此扶持安慰唔係更好咩?佢都唔會想見到你唔開心而自己唔明白你又乜都做唔到

唔好諗埋一邊呀，你好珍貴架~慢慢黎，加油